又一城係狗做

係有好合理懷疑：
1 手勢純熟，及非一般學生身型。
2 裝修幾粒鐘？又唔驚人拉？又冇保安？保安冇報警？任影唔嬲？
3 政府又儲片同相比紅媒大做，儲輿論子彈。

如果推斷錯誤：
又一城成為警察及政府condom，要你個埸就要比，同做乜都得，之後你報警我都唔埋，仲要攞嚟拍裝修片。

唔該佢地囉 總算做番件好事

"我睇唔到係示威者做, 佢有話自己係示威者咩?
示威者同你無仇無怨有咩理由要搞你? 貪得意啊?"

Pull

4 仲可以一單冚一單，同租客交代話暴徒破壞，冚過尋日保安失職。

又一城一直無狗

拉